mike    tentang bean bisa menginjek bean lainya
winda   jadi kemaren ada singletone pattern di tulis sekali sehingga menghemat memory
joe     spring selvet pemanggilan alamat url mangambil dari anotation yang ada di kelas componen scan
ripai   package service yang di luar dan mencari package yang di daftarkan maka tak akan ketemu
sapira  requsrparameter mempersingkat pembuatan paramater
susi    kontect interface yang berkomunikasi di dalam container, di ciptakan 1 kali dan di panggil di manapun dan   berkali-kali, menampung html dan hanya viewresorver
hilda   arsitektur JVM, setiap pembuatan object akan di simpan di memory 
        garebage collector 
ryan    bean properti bisa 1 bisa 2 bisa lebih dari 3 <beans> <bean>
aldi    error 405 metod not allow, perbedaan mengirim dan menerima, getmaping dan postmaping
bayu    konsep DI(dependency injection) memisahkan repson responbility masing-masing kelas
        mengatasi error 500 internal server error
        -restart tomcat
        -melihat typo
        -salah alamat
fatiri  http metod pada bean dan httpservlet 

ragil   pembuatan kelas konstanta suatu kelas yang bernilai pasti
rifki   menginjek menggunakan anotation bisa lewat konstruktor
        bahkan di atas kelas dengan menggunakan @service/@controller
onggo   perbedaan spring mvc dengan yang lain controller->service->dao/repository->database
wahyu   requestmaping dan getmaping, put, post, delete
billy   commponen scan bisa mambaca di mana kelas kontroller atau service
agam    kegunaan lain dari requestmaping bisa membuat URL palsu url dummy
dedy    getmaping berfungsi menampilkan data dan tidak bisa di gunakan dengan menggunakan URL yang sama
adrika  bean yang hanya memanggil single methot dan bean yang memanggil kelas lain dengan cara @autowired
ilham   kesimpulan dari semua kesimpulan
